龍翔道海底隧道 大欖青山荃綿搵人搵車塞路未

淨係地鐵唔夠架

Push仲有西九龍公路走廊 觀塘繞道 大老山隧道
窩打老道 東區走廊

Push

Push
好似好多人返左工

龍翔道通番？

通返啦 BB車聲都無

推

我想被罷工去集會啊

返左工？

Push 唉

1

2

3

4

即將要番 公司喺葵芳 我住樂富嗰頭 有個同事住油塘啱啱番咗去 屌!

油塘個位奴隸急住衝返去瘋狂做野

5

頭先屯門出尖咀完全冇塞

啱啱探咗老細口風
叫我所有嘢clear之前都唔洗番 stay at home

仲如常過六日 反影到香港既奴性
你睇下機場 幾撚型

出唔到去 點集會？

唔洗塞

開始放人